哇 咁大個仔今日仲有人同我表白！

我都❤️你喔真真

是日核彈 推爆佢

善心打破零回應

Ching 你應該係個好人

留真唔識中文

我捉住佢隻手寫的

拉

躝啦痴漢

啲女都係咁同我講

個名都寫錯，算啦。

ITZY爆戀愛😳

邊度阿Ching

圖名不符喎

唔似係後加的 以前冇嫁

連燈

有🔥 好似itzy係舞台上一樣✊🏻